有冇人覺得半夜訓訓下醒左，睇一睇個鐘，發覺仲一個鐘頭或以上先要起身,係一件好幸褔既事？

相反，如果你知道仲有幾分鐘鬧鐘就會響，果下真係想死

唔洗起身，可以自然醒先幸福

有壓力先會不斷醒

唔會
因為訓唔番

以前會大覺訓到天光
上個禮拜失戀就晚晚4點幾起身眼光光
但明明前一晚2點鍾先訓

早鬧鐘半個鐘起身
都唔知瞓唔瞓好